點解會有貸款中介公司

咩人會幫趁？點解唔直接聯絡借錢果間？

Lm

信貸紀錄差，借錢個間機構唔撚借/ 審批複雜先搵中介啫
中介批錢寬鬆d 但收數手法可以點賤都做得出

原來係咁